［香港之恥］疑似香港人大阪鬧市草叢痾尿（有圖）

地點係難波大馬路，商店街對出
條友係我隔黎行得好急，之後無啦啦除褲對住草叢痾尿
當時後面幾十個人行過，但好似無咩人留意到

我即刻拍低，仲比佢發現我影緊佢
之後佢痾完，走去搵個fd
佢朋友應該都好撚羞恥，企到勁撚遠睇水
我影完就拿拿聲走左，驚比佢搶手機

老老實實，我無聽到佢講野
但從佢+佢朋友打扮，加上比人偷拍都成隻死狗咁，咁敢惡返轉頭，我都好肯定佢地係香港人

火

有冇大大聲屌佢老母

行過去幫佢打氣

咁都分到係香港人
樓主有冇諗過做偵探?

似蝗噃？

日本咁多廁所都要咁...？
是但一間lawson，familymart都有廁所借喇

T shirt短褲 new巴撚 背囊
仲要2個麻甩佬去旅行
9成香港人

之前就港女韓國瀨屎
而家就港男日本周街痾
香港發生咩事

大陸人好仆街

特登扮到成個香港人咁做壞事

Kelvin

某便利店鋪頭經理

放大假去日本原來周圍柯尿

出現了

Detail
佢朋友又高又瘦傢

可能佢想痾勻全世界呢

香港人真係有樣睇

我住左日本好耐，一睇就分到，無10成都有9成似

老老豆豆，如果係大陸人，9成會惡人先告狀，衝黎打9我

真心未見過人好似佢咁顛
鬧市草叢痾尿
隔離就係難波地鐵站

係，應該著緊白色Stan smith

有無facebook

呢啲人唔公審唔得
要殺雞儆猴

屙尿撚，返香港東張西望機會接機

講就咁講 其實日本人都會就地解決

推

［香港之恥］香港人擅闖福島禁區吸輻射

我都會，以前夜晚飲完酒歸屋企，忍唔住係角落頭痾
但佢係條大街呀！

為左除幅射，我吸少少又何妨呢

柯尿條友mon緊post了，佢返左香港，你應該唔係呢兩日影

所以就應該做？你都on9

咁唔係了...
我岩岩影的
日本時間10點左右

Kelvin對唔住怪錯左你

咩咩妹條死人妖都有人信

側面好香港中佬樣
加上打扮: NB鞋+短褲+ TEE + 背囊

真，勁似我個fd bf 如果假膠唔會follow up

日本水浸喎 小心

Po張正面睇下咪知

條仆街仲要周街痾，加劇災情！
咁更應該篤條含家產出黎！

上面有幾條友仲未肯接受現實

上次去日本難波 夜晚見到唔只一個日本人喺街痾尿...
唔知啲人飲醉咗定點
好大衝擊

香港人入福島封鎖區
亂入人地屋企 影人全家幅
又偷人地架單車都係咁啦

我係為港爭光
佢係替港蒙羞

係港男先有啲咁核突嘅身形

呢架更加無可能貼佢

左巢右巢影人全家輻偷單車叫為港爭光
Child登真係child登

有乜證據係香港人先

企下係度都要比你屈

屌緊棵草?

試過同日本fd 飲完酒 佢都係係街到柯

笑左個廣告 呀經理洗唔洗驗下 聽人講男人過左四十前列線就唔係幾合作

未查清楚就話香港人

香港人 = 企係度柯
蝗 = 踎係度柯

咩咩妹等炒車
求其UP個英文名都有人信

呢個位要搵廁所有幾難呀
由開始急到一定要去得0.5秒？

應該係香港人
大陸人唔識搵草叢 興就地
Btw 垃圾

做佢朋友真係慘

港男質素低你第一日知呀

係連登仔話港男世界第一姐
笑撚死 同垃圾支那狗一樣

之前住大阪時都成日見啲日本醉酒阿叔周街痾尿

臭鳩港男柒出國際

其實樓主會唔會係支那五毛
都屈鳩香港人

香港人係咁既啦

疑似
J 又冇 尿柱又冇 香港人都唔知係咪
跟車勿太貼

港恥
真係除左英國/住香港
完全唔想認自己“香港人”

幫你放大埋
唔洗多謝

有無人識佢

見過日本醉酒佬周街屙，我仲帶住第一次去日本既老母，佢呆左，話原來日本人都周街屙尿

講真，男人急到爆好難忍，我都明，但使唔使咁光明正大 入後巷唔得咩

會唔會係新腥港人

屌，聖女貞德飲醉都會變姣婆啦
問題佢係清醒狀態

正式同中國接軌，大小二便周街痾

嘩屌佢呢身衫襯得真係世界級地柒

唔論佢痾唔痾尿
佢呢套衫真係襯得好撚核突
屌你老尾毒撚襯衫真係有得睇

借刀？

上次去大阪見到兩個日本仔係草叢痾尿仲叫我過去睇
又係難波地鐵站附近

知唔知借刀點解？
我而家無逼佢痾尿，又無開佢名
點借？

鬼佬咪又係周地柯

其實係好平常嘅事 你真係好撚多事

Kelvin?

呢度係咪Big Camara對出條大馬路？
嗰條大街車又多人又多都喺度痾

係

香人質素係咁上下

千日前biccam對出

咁瀨屎佢都唔想嘅

又要踩低香港人?
我話個個係支那人都得啦

屌你老母

對狗嚟講 的確覺得平常

起佢底

日本周街廁所都咁應該真係好急

樓主 呢度咁多連登仔。就算真係香港人。佢地都會話係蝗蟲 or話你係五毛

好撚肉撚酸

蝗化

台豬

平時連登仔睇埋紙都分到係咪大陸人 新移民啦